盧卡古：干地當住眾人罵我是垃圾 激起我鬥心

26歲的盧卡古在國際米蘭大爆發，他歸功於干地的鞭策，他說干地曾經講過他的演出是垃圾，激起他的鬥心。

盧卡古在國米不斷入波，已經成為球隊的主力殺手，有別於在曼聯時代入球不穩定的情況。

他表示一切有賴於干地的鞭策：「我記得首場歐聯分組賽對布拉格斯拉維亞踢得很差，干地在全隊面前說我的表現是垃圾，甚至開賽5分鐘已經想換走我。之後的米蘭打吡，我踢出其中一場代表作。」

原來摩佬咁撐佢係冇用，要俾人鬧垃圾先有用

百屌成材

Dklm，佢仲要講摩佬壞話嗰下抵死

m底

盧卡古:尋晚Conte鬧得我好岩

LKK:盡情愚弄我吧

但真係好撚勁

場場都+99%正選踢足全場 仲要入到波

無限體力咁

返返去愛華頓狀態

垃圾始終都係垃圾

低等黑鬼 係要用鞭打佢先識行

蓋ching又燈

正垃圾，好彩買左西維爾

去平機會告佢啦屌！

尋晚干地鬧得我好岩，要報答下佢先，嘻嘻

干爹場邊指示對話：垃圾！食屎狗！垃圾！！！食屎狗！！！！

所以成日見佢咁肉緊喺場邊叫

aggre

單刀唔入，解圍變own goal，完全係報復心態

奴卡股

binc

屌鳩我？就垃圾比你睇